有無人覺得楊文蔚唔靚

睇完今朝體育世界，完全覺得呂麗瑤完勝楊文蔚

覺得呂麗瑤完勝楊文蔚嘅請
楊文蔚才是皇道嘅請

你要講返邊個係邊個

楊好可愛
又高
又fit
又後生
對腳仲要勁撚正

一開頭睇真係幾靚
越睇越普通

呂麗瑤係靚啲 但係。。。

呂麗瑤仲高仲fit隻腳仲正

左2 係呂 右1 係楊